坐緊巴士 隔離條女好靚啊。。。。。。。。。。。。

係咩 銀行都好多錢

摸佢大脾

羊仔會傷心

屌你 原來一直望住我果個係你

圖

你老母仲靚

佢不會的

55

Hello moto

有冇成套
想搵返呢條痴女既圖好耐

拉九你個撚樣

呀b我都坐緊巴士

羊b好毒牙

靚女呢

屌你做乜影尻我

羊仔呢?

會臭臭 唔帶出街

樓主幫忙問問條女 點收費